[黎左未]呢個post只可以用語音輸入

我個胃好唔舒服成日頂住頂住有遺棄
遺棄遺棄遺棄遺棄遺棄遺棄
屌你老母遺棄將
遺棄將遺棄將遺棄將遺棄胃氣脹
終於打啱啦屌你老母
iOS個語音輸入好垃圾
（ So sad）「So sad」
屌唔撚識點打表情

腿

戇鳩

On9

點解你打到我打唔到嘅?

為何深宵總是我
肚餓啊

推

啦

早唞

早唞啦巴打

呢個post會唔會搞到我喉嚨痛

笑咗

推樓主

方溫最壞女孩

好唔爭氣咁少左笑咗

你識啲嘢

做乜？係咪弱智？

笑撚死人咩

真係笑咗我都笑左

燒賣右

好似幾好玩 樓主點解會諗到 樓主好幽默

你就弱智空格你全家都弱智 369

蘇博要殺留用

你開心就好了恐怖的微笑emoji

養咗隻貓個人粗咗咁多

臘汁少女

科零底線Angel

我係一個壞咗幾人

寵到二心病患者

木不會發現痛

命裏有時終須有

戇鳩仔 安仔 安狗仔

我有做gym 大隻左

算吧啦

科零底線？

點睇到啊次次都post隻貓

我試吓讀返你個名囉

唔講你唔知啊早排有個gay既pm我話要幫我含
嚇到我即刻del

樓主我屌你老母

我又要

我屌你老母你老母比狗屌

杜德偉你快啲講點解要同菜一支搞埋一齊

訓拉，夜拉

點解安心偷食可以咁安心

Now do you doggy phone chat

明明一個100
明明日光日白

Do use low Chinese

開咗英文語音

日光日白都可以訓好無

sosadsosad

嚟咗未問號

嚟咗啦

家品 加密 呢度講嘢冇得㗎嘛 加密 呢度講嘢冇得㗎嘛 嘉文 嘉文 家品講到我想喊

樓主我直接屌你老母千646白癡我都屌你老母比圖展如果你係女我直接抽插到出水出水

閘住反彈冇回頭

試咪

Testing 1234

痴線蜘蛛啲蜘蛛絲黐住支樹枝

我相信用語音輸入法係有啲字打唔到嘅

馬褲超級英雄

相睇 痴線樓主 80年

依家80年

一下

易

三

四

五

六

七

八

九

十

11

12

嘩超級眼瞓交住先13

Yahoo!好耐冇叫啦！

俾你斷咗我個80年

由銀又要叫兩叫老閪都博命床想要

你家33裡海

麥已經懶玉山小辣

要山賊手羽同埋皮玉子飲凍檸死

捉到啦

即刻WhatsApp

屌你老母瞓啦7頭

我最鍾意就係歌姬

蘋果已死 屌你老味

樓主加油

好惡呀

咁多位早晨

下雨天留客天留我不留

不想工作

比啲創意

OK 想要幾多 創意創意創意創意創意夠唔夠

唔夠 再多啲

創意創意創意創意創意創意 個創字好陌生

倉倉倉倉倉倉倉倉倉

？？？？

只可以用語音輸入

入實驗室撳緊急掣

油不是八十年代

寂寞芳心的愛

蕉蕉蕉蕉蕉蕉

扮扮扮扮扮扮扮扮

銀牙銀牙銀牙

Lunch我放飯啦大家食飯未

食撚咗飯啦戇鳩而家先嚟食飯叫你老母

留名代銷

一蚊一隻雞有蚊嘅龜

我我我我我哦你會否幫我含

樓主係咪戇鳩

你就戇鳩你全家都戇鳩

笑左

你高興就好了

書本中有農場抬頭只得操場

你傻㗎冇嘢做

語音輸入都打唔到既字

你最近還好嗎

好想唱K

如果無人阻止我我可以一直繼續落去

屌你老母陳平街陳平街

喂喺唔喺鳩鳩鳩呀

乜撚野鳩鳩鳩呀

有人屌hi啊

人地屌閪關你撚事呀

一個有鳩一個無鳩呀

睇到為氣象嗰度已經少出聲

痴線蜘蛛條蜘蛛絲黐住支樹枝
未泯雞貴過龜定龜貴過雞
郵差叔叔信信純熟迅速送出

善心打破零回覆

大家嚟咗未

聞到好臭你問我答

背影朱自清

一雙手可以亞成拳頭能大廈去

慈菇定

許留生意興隆

遺棄將遺棄將遺棄將遺棄將

識唔識學乖

乜撚都打唔到

食飯瞓覺打東東

你平時做啲咩架？

收工

周架

酒窖

走近

酒家

走狗

走近走緊走狗走緊梗係屌你老母揀緊緊張

蘋果機

蘋果機括約肌

緊致肌膚

過去18歲沒戴錶不過有時間

呢個post做乜鳩

完美語音輸入

尋日打完邊爐有啲肚痛

胃氣脹 胃氣脹 胃氣脹 胃氣脹 胃氣脹 胃氣脹 胃氣脹 我打唔到 為 氣象 同埋 遺棄 將 嘅

嚟咗未？

你左啦

喂氣象

各位早晨今朝食乜嘢好

返銷雞腿包加大

諗諗有咩番梘先

貓低起身見頭暈

你係咪傻諗咗呀。

做乜諗野唔食飯

喂 你做乜撚嘢唔食飯呀

好攰

放假嘅你哋做緊乜嘢

食飯瞓覺打功夫

好撚大雨呀葉師傅

依家先

集集集集集集集集

樓主食緊嘢?

真係好戇鳩

係哦

牙

一生愛潮爆

我來自潮州

媽好辣啊

派派幫幫抱屈泡啊泡

拉美老古拉老古高強魔力

你知勝之力量嘅鎖匙契約之下我命令你立即解除封印

估羅卡

幾路仔

樓主你好癲

唔係呀！我正常架！ 我.. 我！

胃氣脹

嘟嘟嘟嘟

用google輸入法咪冇事囉

鬆毛鬆

翼

食咗隔夜蘋果空白鍵依家個肚痛到仆街街

個空白鍵笑到pk

空白鍵

今日星期一大家有冇畀個鬧鐘嚇q死咗 點解個鬧鐘咁大聲係咪痴線㗎

今日星期二大家有冇畀個鬧鐘嚇q死咗 點解個鬧鐘咁大聲係咪痴線㗎

脾

景

太平洋

衫

風水

水果

果汁

執行

行動

動物

物件

我屌接唔到

TVB個B

到達

留意返 b好難接

達到

bb

夏天仆街死

最衰天文台 搞到咁熱

呀

媽呀 好熱呀

只可以用語音輸入呀

123

想下

空白鍵點打？
Delete點打back space又點打刪除刪除刪除
屌你老母打錯點撚算
返回返回
食撚屎啦屌

之前

支持

好

唔好

一齊玩接龍

曱甴

屌你老母

甴曱

原來你就係Jason呀問號

笑死我 打錯冇得返轉頭

樓主你ok嗎

我OKAY

會唔會係樓主講嘢唔清楚？

可能係

講野

趕野

講野有懶音可以點搞

懶音

樓主有冇諗住推到呢個鋪開第二個

好辛苦喎啲人都唔一齊講野

一個人好慘

大加號

大家好

do you little more chill hi

其實咁樣好似好好玩不過真係戇鳩左少少冇乜人理你

樓主好慘

真

手機台冇乜人

開錯台

如果開2 要開係吹水台

手機台嘅post 可唔可以推到上吹水台

F一最壞就係我同凱婷

我宣布手機台係最少人！

吹水好似咩都有
早兩日個個都安心安心
真係咩都推走哂

原來你就係家恩

咪係 明明咁小事 洗曬版

語音輸入 點解可以紅色字同放大

呢個冇

冇錯咪就係我囉

左你老母

職銜

左

食完野

有無人

㿹䙾寷逈㐺螶快旾戤愬

請問點樣讀

有冇管理員係度

有冇管理員可以將我呢個post放過去吹水台

有冇管理員

好耐冇見喇 你最近好嗎

你自己讀得唔正姐貴氣

遺棄遺棄遺棄

貴氣咩

唔係遺棄係遺棄

遺棄遺棄遺棄將遺棄胃氣脹

一齊黎玩接龍呀

你先？

燒賣

蝦餃

灌湯餃

銀包 小籠包

鳳爪

膠都費事俾

呀明

叉燒包

呢個post好好笑

還好啦
你有無咩語音輸入打唔到既字??

我食到三自然啦

三自然那三至23,300是那三支煙啦

勁到 不過我都練緊第四支喇

粉果

happy

春卷

同朕check一check ok喎可以中英文一齊 不過冇標點符號 都好撚7戇鳩 嘩好勁 個七字仲識用數字7

煎蘿蔔糕

腸粉

炸饅頭

好食

連登壞左

馬拉糕

真笑緊

語音輸入

咪高峰

峰迴路轉

轉變

變化

化學

學習

習慣

慣性

性格

Hello第一次用呢個嘢

花生

格式

式式復式式

式式式式式

我

黎

Hi hi點解仲玩緊

我要推爆哂先可以開新POST

好搞笑

好啦好無聊？

未爆哂好辛苦

自己開POST含淚也要推完

加油

得閒過嚟睇吓推下推下

多謝你喊

收工就收工

入咗呢個post但係都唔知講咩好喇

玩了好撚蠢
華表好撚蠢
嘩屌好撚準

屌你都唔準嘅我又冇懶音點解要同我出曬啲懶音嘅字

我有懶音懶音懶音懶音

我自摸自摸就考

ID和飯啊

三個月

遊街示眾

冇鬼佬嗰啲

軌道

撳掣

嫌棄

做乜鳩

先推到4八

呢個post幾得意post啊屌你老母

跳樓死

唧唧復積積，木蘭當戶織。不聞機處聲，偉文女嘆息。問女何所思，問女何所憶。

下雨天天留下

110

409

太快啦

大力啲

爽死了

以太

要出來了

這裡不可以

打咩

再大力啲

黎啦黎啦

我唔得啦

太太快

停

唔好停

以太你都識 問號

以太你都唔識?

428

429

430

431

432

我唔理

我唔聽我唔聽我唔聽我唔聽

我唔理我唔理我唔理

我唔知我唔知我唔知

踢成Test成One2free科

拆左

爆

爆post

開始有啲睇唔明你講咩

好熱 幾時冬天

咪咪摩摩

唔係啩你一路有睇

快啲去開冷氣

樓主多fans

開咗啦 係車

驚

想做邊個台嘅紅人

凱婷睇咩台我做咩台紅人

示威

語音

音樂

早晨

晨早

樂天

天氣

氣場

場地

地方

方法

法師

師父

父親

親人

人類

類計

計數

數學

習俗

俗稱

稱讚

讚美

美國隊長

長沙灣

灣仔

仔細

細佬

秒

佬大

大佬

老母

母親

親戚

戚風

風線

線索

索爾

爾虞我詐

詐病

病人

人中

中出

出事

事後

後花園

後悔

悔改

屎噶屎噶

點讀

日文

我個胃好唔舒服成日頂住頂住由遺棄遺棄遺棄遺棄將遺棄遺棄遺棄遺棄將啲唔打

吳亦凡.jpg

戇鳩係戇鳩咗啲不過少咗
屌 笑咗

我搵吓先我又玩下先
啱啱收工返到屋企
依家準備睇愛回家

所以話 google語音永遠都係世界第一
我呢句嘢都係用google語音輸入 完全無修改

我個胃好唔舒服 成日頂住有胃氣
完全唔使改

Testing testing one two three

早晨世界我而家攞緊個外賣

借錢緊要玩咪俾錢中介

改善

善事

事態

態度

道歉

唔喎

怯懦

懦夫

夫唱婦隨

隨時

頭先換衫就落咗後來施以援手詳走來走去頭先鸚鵡唔想二三走來走去三哥食酸辣粉好L好食頭先冇換衫就落左三個食酸辣粉

訓啦柒頭

時間

間諜

諜諜

黎左未

未

出奇蛋

蛋痛

痛苦

苦腦

開心

心跳

跳舞

無腦

正常

常識

識破

破壞

壞腦

木人

點

一個人推爆埋佢

560

561

562

563

564

565

566

567

568

569

570

571

572

573

574

575

576

577

578

579

580

581

早呀眼冤

你係咪戇鳩

你就on9你全家都on9

去死啦毛澤東

587

588

真心諗住推爆post?

個post開頭係幾好笑嘅

屌你老母又話淨係比用語音

係呀

我而家推爆埋佢山post

都無人玩

595

596

597

598

599

六百

601

602

604

605

606

607

608

609

610

611

612

613

614

615

616

617

618

619

620

621

622

623

624

625

我知一雙手只要握成拳頭能捱下去

哪怕我 面容極蒼白 拒絕疲累

追 追不到 也得追 成就最渺小的壯舉

一雙手 可以不求人 頑強面對

這世界 絕情又刻薄 照樣無懼

當 天開眼 暖風吹 雲霧會散開給我 堡壘

632

633

634

635

636

637

638

639

640

641

642

643

644

645

646

647

648

649

650

再見了我的寵愛 誰願接受這種意外

你讚我天生可愛 不願看著我離開

同伴也話我傻 喜歡受挫

寧願情敵在傷我

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個

無奈你最夠刺激我 凡事也治倒我

幾多黑心的教唆 我亦捱得過

來煽風 來點火 就擊倒我麼

誰戀愛就多障礙 死性我不想改

如我沒有你的愛 我沒法活得來

情人的存在 是我從來都志在

難在我拱手讓愛

我怕可一不可再 難道你被愛都有害

我確信天真不會錯 威力會移山填海

口的人意思議題外面對我嚟講真的人士多謝晒草灣仔區政治人事情形成本討論區的人意大利益力多年前

以前往來源自然科學院方便性格鬥氣勢

早餐店鋪路過我就是說法的人意義氣息影片時的人意義

食唔食到三支煙

係

喂

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

哎呀

濕濕碎啦

樓主係咪好無聊

你陪我？

可以

凱婷心心眼

樓主你係咪跌親

快扶我

你做乜撚嘢咁戇鳩

食屎大

哎呀食左幾多呀

終於就嚟完啦

他對你再怕羞㗎

乜撚嘢呀

豬豬好耐冇見

乜撚嘢唔好呀

Hi

紅字點讀

郵差叔叔送信純熟迅速送出

「

開

人

開引號囉

唔信 你做左乜

我都唔知
岩岩叫完佢，佢就無左頭像

仲玩緊so sad

幫幫手完左佢好嗎

慘豬

HI

搞緊咩

番工

扑呀拿

痛呀

你做乜嘢

你呢

扑返你

唔好扑我

樓主好戇鳩但係好好笑

對唔住

最近google真係垃撚曬到仆*
仲要唔俾人講粗口*鳩撚七係唔知做乜撚嘢 有時又攞唔到 垃圾囉唔到 錄唔到

慘

我冇問題

你有咩問題

一個人

冇問題就落車啦

一個鐘

屌又幾得意喎
我都個iOS變形好差
變形啊屌你 辨認呀
終於啱啦屌

屌你呢個戇鳩仔等我覆下你啦

冇乜問題啊空格係你講嘢有懶音姐

哎呀完未啊屌你老母

你試下

我試吓

關你撚事

仲會幫你講過嘅說話改晒做正字
全部口語幫你加晒口字邊

口

口口

一個鐘$42

吅

乜野一個鐘呀

一個人你我你我

報警呀

冇問題

屌你老母呢幾日周街都係支那人

星期日邊到最多菲律賓人

我又玩下先 大家好我係周國神女朋友

菲律賓

係菲律賓呀

你好國神

你有咩問題啊

我泰國人

我無問題

我冇打佢啦

哥仔我同你講

冇問題有落車啦

官邸

最後40

叼懶音懶音屌屌

唔使返工咩咁得閒嘅

番緊工

最後30

包post咁又點爆

好多謝咁多位抽時間同我玩連燈互動POST

黎緊我會諗下有咩題材開POST

多謝大家

我係泰國人

遺棄將

妖

趕時間唔好搭巴士

巴士安全行得慢

一個人呀一個人兩個人

俾我對唔住

無問題你就落車啦一個人

唔好同我講泰文呀我聽唔明呀

樓主好得意

多謝

下個POST同大家玩咩好

俾啲ID啊我

！

！！

！！！